{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67872&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화에떼르모펜션"
    },
    "text": "永遠の愛という意味を持つペンションは、江華島最高の眺めを誇るナクジョ村に位置しています。 ここは美しい黄金色の夕焼けと清浄干潟が広がる広々とした海を眺めながらヒーリングができるプライベートなモダンペンションです。 周辺には摩尼山や分析母島などの観光地があります。 オンライン決済の場合、客室基準人数費用で決済され、人数追加は現地決済で行われます。 入室は5:00から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車可能で、花島ターミナルの送迎も可能です。 スパ施設は全室でご利用いただけます。スパは入室から24:00までご利用いただけます。 無料駐車場と屋外プールもあり、水泳時間は0:00~9:00です。 バーベキュー施設もあり、追加料金が発生する場合があります。 人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 ペットの出入りは不可であり、紛失または毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使わず、ゴミは分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは江華島のナクジョ村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には摩尼山や分析母島などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "オンライン決済の場合、客室基準人数費用で決済され、人数追加は現地決済で行われます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "スパは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "スパは入室から24時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットは持ち込めますか？",
            "answer": "ペンションにペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は許可されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 333
    }
}